{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10047662",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영암 사우스 오아시스"
    },
    "text": "この宿は霊岩に位置し、計16室の客室を保有しています。 韓国語での案内支援が可能であり、訪問客はこの宿を清潔でリラックスした休息のためのレジデンススタイルのモーテルだと評価しました。 チェックインはキオスクを通じて手軽に利用でき、周辺にはコンビニや食堂などがあり、長期宿泊にも良い環境を提供します。 訪問者はコストパフォーマンスが良いので、次回もこの宿を利用したいと評価しました。 客室内にはTV、冷蔵庫、エアコン、洗濯機、乾燥機、作り付けタンス、キッチン(器、鍋)などの設備が完備されており、アメニティとしては使い捨てバスタオル、使い捨て歯ブラシセット、使い捨て石鹸, 使い捨てくし, 使い捨てかみそり, 使い捨てふきんが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の位置はどこですか？",
            "answer": "この宿は霊岩に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿には計16室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "この宿では韓国語での案内支援が可能ですか？",
            "answer": "はい、この宿では韓国語での案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような宿と評価されていますか？",
            "answer": "訪問客はこの宿を清潔でリラックスした休息のためのレジデンススタイルのモーテルと評価しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどのように行いますか？",
            "answer": "チェックインはキオスクを通じて手軽に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニや食堂などがあります。"
        },
        {
            "question": "長期宿泊には適していますか？",
            "answer": "はい、長期宿泊にも適した環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "訪問者はこの宿のコストパフォーマンスをどのように評価していますか？",
            "answer": "訪問者はコストパフォーマンスが良いと評価し、次回もこの宿を利用したいと考えています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはTV、冷蔵庫、エアコン、洗濯機、乾燥機、作り付けタンス、キッチン(器、鍋)などの設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "アメニティとしては使い捨てバスタオル、使い捨て歯ブラシセット、使い捨て石鹸、使い捨てくし、使い捨てかみそり、使い捨てふきんが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 388
    }
}